未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（450）

失眠

Same

仲典到宜家

DLLM 越碌就越精神
越精神就越嘈

係咪得翻我未訓

唉！

早

唔係

時仔

點解會訓唔著
人點解會訓得著
要諗咩先會訓得著

埋b好耐冇見

仆街三點

DLLM 3點

失戀 唔開心

邊個訓著左ge 就係冚家產 死全家

咁慘

How long

散左三個月了

有時有d野未必咁快放得低ge 隨緣啦

Thank you

今次喊完可能真係放低呢

希望係

喊完應該會好啲嘅

飲罐啤酒 先再試下訓

3 點半

樓主訓左 ？

樓主勁廢

長期咁落去真係唔掂

咪就係

萬事總有一個限期

唔會長期係咁

未訓既各位有冇諗住adjust返個生理時鐘

呼叫樓主

係無得adjust

我係勁想訓

巴打係訓唔著定點

訓唔著

宜家飲緊啤酒 同睇英文長文

睇完 instagram就會瞓唔著

睇完 fb 之後 ig 之後 連登 再睇翻fb

不停loop

Hi

hello

人點解會有感情煩惱
我睇唔透 點解啲外國人對感情可以咁easy going
我覺得一定要清清楚楚

文化背景不同？

樓主去撚左邊

我好努力學緊好似佢地咁
試下enjoy目前 玩下

但係如果真係鍾意一個人，就梗係想要exclusive，要名分

油姐！

好難

DLLM 4 點

你要搵到佢興趣係咩

講真對方對你有好感既話本身唔多野講都會變得多野講
真係睇人

始終大家思維唔同

華人好著重名分

我就覺得係對唔對到嘴型

唔覺有

咁咪係

你首先要自己煲動漫

然後先有共同話題

嘗試下由佢既喜好入手 傾下啲佢鍾意有興趣既野

我唔知一直dating
又唔係exclusive 咁樣好辛苦
大家話就話有自由seeing/sleeping around
但真係鐘意佢 又點會想佢同其他女

唔多嘢講係唔熟？份人比較怕羞定真係唔鐘意講嘢先

要令佢有內疚感
咁佢自然會埋你度
但詳情點做 我都唔清楚

同意睇佢鐘意邊類型動漫 自己都搵一兩套睇吓 再問佢冇冇推介

無錯

咁咪試下問佢睇開咩動漫
呢排有咩話題作咁

首先自己要先煲動漫

佢點會有內疚
我上個禮拜feel到有啲唔妥 直接問佢係咪仲有約其他女仔 佢都坦白同我講有約一次

後來我哋面對面傾 就話exclusive (暫時)

始終又唔係拍拖，我都冇權管佢去邊度做乜嘢。

你要自己代入一個毒l ge 角色先得
證明你未夠毒
要煲多d動漫

咁我又就快去外國(雖然都係個幾鐘頭飛機，同埋去三四個月姐)

咁佢又冇鍾意我鍾意到可以同我拍拖

無計了唉

試下r佢去動漫節，同人展，c3之類動漫event

咁ge play boy 就咪要啦
世上大把好男人

咁你鍾意佢啲咩 其實咁樣唔會好辛苦咩

搵套啱睇嘅 至少你都有興趣睇落去先可以同人哋討論
如果有興趣有時間你仲可以發掘吓你鐘意邊方面 咁以後傾嘅話題都會多啲 唔洗吓吓都係要人推介太單方面

去外國重新開始 尋找新戀情

呢啲唔係play boy
呢邊啲文化都係咁 大部份人都係dating 左揀右揀
先至揀到一個要拍拖

我去得個三四個月
我心諗如果真係識到投入感情嘅男仔
咁我應該都幾慘 又Long d

所以點解要自己先成為 毒l
大家睇ge 野可以未必一樣
未必係一樣睇法先有火花辯論

我唔熟傾唔到 要真摯咁睇先好同佢分享㗎嘛 我諗真係睇同為咗同佢講嘢先睇會feel到嘅

唉
無謂強求
翻黎再算
緣分ge野
可遇不可求

如果你自己做唔到毒L
證明你同佢都唔夾
無謂強求

LM

same

who ？

依到既人既心態 同我地華人真係唔同
仲有排適應

試下啦

咩意思？

聽聞好多人都係因為呢個原因

係

無辦法

去短期就返嚟再開始尋找啦
Long d好辛苦㗎仲要得三四個月 個根基都未穩好難keep

不過我而家好鍾意呢個男仔
佢同佢之前個女朋友就係因為

我依家就係要去
佢勁有陰影

屌！

慢慢識識下新嘅人 總有一個可以帶你走出唔開心

搏盡無悔啊，唔敢搵到時後悔都嚟唔切
加油加油

先搵d 野轉移自己注意
例如 翻工 學新野 煲劇
準備好自己再識其他人

一邊搵新嘅人 一邊等囉

不過我都有啲明白你

佢都講到
咁應該真係冇乜機

你可以一直有呢個信念嘅

但係你行動上都要識新嘅人 專注自己

如果返到嚟仲好鐘意就上啦
你都話呢刻未有機會，佢就係Long d唔ok 你宜家上反而對方會更卻歩。宜家keep住傾下計 培養吓感情先啦。

依家我哋係dating 狀態
一個禮拜都見一兩次，我哋傾好咗係我仲未走呢兩個禮拜exclusive (即係大家都唔會同其他異性date)

但係佢話去到英國就再算，因為佢唔想Long d
三四個月，真係好多嘢都可以發生

我仲衰過你
我係唔同國家添

都係嘅。。冇得見 又唔可以每分每秒問佢做咩，同時差都係個問題。
我唔清楚佢前任嗰到發生咩事啦，但大家一唔起同一個地方 我覺得維繫同溝通聯絡都好重要。多啲share近況 send多啲相唔好齋文字 應該都有啲幫助嘅

Same大半年冇見

係啊 但我估大家都一定會約其他人架啦
後生仔女一定會玩，又單身，又casual

惟有希望keep到

我本身同佢講我一個月可以返嚟一次，跟住佢就同我講呢啲已經變咗做拍拖，佢唔想我失望。因為佢覺得我會投放太多。

會唔會係你講嘢口吻過咗 太快代入咗角色？(冇惡意)
佢可能覺得有壓力先咁講

咁佢都有誠實同我講話 覺得我既感覺多過佢
佢唔想落commitment 因為佢驚自己過2個月 我去到英國先講話原來做唔到 會hurt到我

樓主

打你個浮雲 又搶 1001

訓得好好差

成晚被人詛

Don’t know詛what

詛你開 post唔長駐

唔洗上堂呀

我唔洗

Dllm

惡 冇女

講到唔惡就有咁

扮下野都好

對住你懶得扮

而家d人

埋埋：淨係對住女朋友先溫柔

真

上堂冇朋友

幾時有女女呀

唔會啦

呢個係一個好問題

男人係咁架啦

我係

希望快啲有祝福

Thx

下雨嚕

岩呀 信唔過

Hi all

點解辣油寶寶要貼依隻公仔

手機又收訊 簡訊不是你

單剔隔絕我跟他 封鎖了嗎 沒對話

留名

媽咪咁遲先出現

做喵事

忙忙的 大家好嗎

好憎返工！！！！

嘿 我仲未開sem

攰攰的 而家好好好飽

[black]黑人[/black]

Bot 真係好飽呀

我都好飽食左海南雞飯
頭先勁唔舒服

食咗碗飯 點知隔離個同事畀咗一碗湯飲完好飽

屌你老母！！！！！！！！！！！

食左雞？

唔夠訓 好頭痛

鴨

未試過因為咁樣頭痛 好少會頭痛

去GU買咗好多衫

食雞

打你個頭

支持

食屎仔！！！！！！！！！

勁 好 食

食屎仔學人著衫

想join

要早啲訓..

我去 u記買左好多件 t

學生仲平啲

笑死

今個月買咗兩件

小妹都係

我本身都想買幾件plain tee，但係揀唔啱色

想要咩色

偏綠嘅大地色

嬲4我

一齊食學生餐

開心

想問你地有冇用緊咩背囊

叫爹吔打佢

join

spi

打你先

真係好好笑 sor

你好潮

笑咩笑

why

Bello?

我高興

俾我笑多陣

太癲 我喺銅鑼灣嗰間見到有勁多系列聯名tee

叫我咩事f

唔小心用左雙關語

媽媽！唔好唔要我

年代回憶來...

我前幾日都買左5件

丸b

Mystery ranch

沒有煩惱多好

係咪藍白間 紅白間

係年代？！

係數碼暴龍

連豬公仔背囊

我個年代未興spi

有呢個？

我唔知興唔興 有見過實物

我應該係行過商場見到only

我個年代唔多見揹

樓主 食花生

唔知幾時開始唔帶書包返學啦

大埋人呢

居然 你空手兩fingfing

召喚

所有野都係學校，得銀包電話要帶咋嘛

又係 大左真係咁

幫緊你幫緊你

有時都係度惗係咪太依賴電話完成所有野

樓主發現

做咩唔上水

真係要 support樓主

睇片

最緊要除得快

唉

就算得銀包 書包都係要拎 有d存在感

Btw 有點廢 拖字訣

人哋都好唔開心㗎嘛

睇睇下發現個天黑晒

準備訓了

但係裡面是空的

照拎

仲上連登問

居然

有咩問題

攰

佢其實係飾品

咁早？

睇少陣片啦

得意囉

明知。。。 根本係唔夠膽去問
上黎尋求安慰
老實講 有事同 frd講 好過上連登問

你明了

有時真係好難開口嘅
大家素未謀面反而容易啲講

笑咩

笑笑

終於

我慢左幾萬世紀

嗰個年紀真心fd都唔知有幾多個
何況喱啲嘢都好難開口同friend講

太唔符合佢習慣了

笑笑笑

唉 廢事樓主被人起 咁多花生友

好有共鳴

冇得做廢青了

Sigh

你又講得啱...尤其是呢度

又叫我

宿命

傻笑

唔准

有無時光機

做咩

咁打你

我笑死

唔准死

無 但可以睇返第一頁

f唔識講

nf

我frd係度讀熱門po

你冇得揀

剪左去

勁好笑

唔畀的

我笑左

生活好苦悶

真係好好笑

你去訓la
最多被人咀

你都會

孤單寂寞的你尋找刺激的生活
請點擊以下連結，展開充滿激情的對話

我唔會

痴左線

Why u so on9

。。。。。。今晚好好笑

人呢

洗版

先三百幾 大力推

即係搵我推

你推
快 d洗走

洗走咕菇固🦆？

Ho 7

想食燒雞翼了

笑到聲沙

靚女絲打

你成日都係度嘅

mon post

講依啲

你好有品味

早晨

早晨～

精神！

又要傾功課啦

無聽過講咩

Gpa爆炸

你都唔差 其實依隻野叫咩名

好懶

見到你係偷食帖講野

好曳 有沒keywords想睇

link

咪熱門個個

搵唔到

仲唔捉到你

渣架

幫樓主QQ

好慘慘

去759買咗隻青檸味薯片

好唔好食

Jeng

埋叔

有新update了
睇左未
心都碎埋

集集集

點解條女可以咁痴線
仲話人哋有心搞到佢咁

雲哥哥

我又大隻左

咁明顯 點會唔知

睇到好嬲

希望樓主 快啲放低

幾多錢一包

屌你老母唔對稱

拗手瓜

原價18

Hi ALL

下次去try

snowball

樓豬日日咁好訓

連仔mon我post

又嘈

悶呀！

再嘈啲

埋叔笑咩

笑你冇得食雞

尋日先食左

今日冇

日日都大隻左

Lm

肚餓

生日快樂！

我仲追緊

Busy

執貨呀

Pick me

. ......

趕巴士 趕返工 趕食飯 趕收工 趕返屋企
什麼都是趕
攰攰的生活

一個人趕巴士 一個人趕返工 一個人趕食飯 一個人趕收工
一個人趕返屋企
什麼都是一個人
一個人的生活

套用文

單身狗趕巴士 單身狗趕返工 單身狗趕食飯 單身狗趕收工 單身狗趕返屋企
什麼都是單身狗
單身狗的生活

一定唔會夠我攰

你如何

六點半起身
四點半返去又要做assignment

返學的日子

唉

忙碌 一切被安排好

唔要

幾好 充實

點解有啲網頁成日話連線上唔到 但上到網 都冇問題

Sever boom boom

Clssssssss
經歷咗最大雨嘅時候

依幾日做咩人影都沒隻

大家都訓晒覺

佢地好似訓左幾日 唔知佢地有沒事呢

訓

抖下

想問buddy去左邊

成日掛住打機

大家推po慢咗

cls兔仔

.

間間

改名

改名咪改名

沒曬人

一齊嘈

生日快樂浮仔！
遲到好過無到

突然想改

結果都係失眠

同樓豬鬥邊個訓著先

樓豬🐷次次都咁早訓

咁點得

失眠here

佢廢柴來

日日六點半起身呀

笑你屎忽牙！

咁早嘅喂

無訓...

頭髮甩緊了

番工

媽咪

好bad

You

唔知

True

True mud

開始上堂生活

上堂？

整卡跟住食埋早餐先訓

long time no see

日日甩慣了

仲有冇得救

地中海

屌你老母

Me2

做乜

悶

阿爸昨日過咗身 而家做咩都無心情 好失落但又唔知可以點舒發 好似睇戲睇劇定課金抽蛋果d平時會覺得開心的舉動都完全無任何喜悅感，唯有盡量工作，唔好諗住，但個心up住up住咁 可唔可以騎劫呢個post 求安慰

上中文

唔知可以講咩安慰你 加油！

比個hug你

Thanks

你就地中海

Ok!!

take care

每日一負

咁我都走先

挽留

比個抱抱你

汝想念吾否？

加油

巴打撐住啊

thanks 連登有愛

巴打加油 洗唔洗撐起頭家

呢排做野好大壓力 夜晚就學揸飛機

咁勁

等緊個搖桿黎

flight sim？

Yes 次次一玩部腦chur到爆

我要做乘客

你有冇九條命先

貓貓會保護我

要呀 ，心情好返d了，多謝大家

會好好記住, 好好活下去, 多謝你的文字, 共勉之

餃餃我喊到傻左

做咩事

小鬼

仲咁後生 唉

提早進場

樓豬🐷又訓左

命中注定

你好

喵

有無人已經訓左

樓豬無鬼用

有新野睇

早抖

冇人嘅 想傾計

有

求意見
另一半差唔多一星期冇覆我message
早幾日電話都block埋打唔到畀佢
今日腥咗首情歌畀佢諗住感動到佢 點知都係冇覆我
好唔好過兩日去佢屋企搵佢定係完了吧

下
一個星期
你哋係嘈交？ 定佢已經講左分手
後者的話 就完了吧
佢都做到咁絕

冇嘈交前一日仲傾緊電話
第二日就唔理我 咩都冇講過
連分手都冇講過
好撚驚去佢屋企會畀佢覺得我係恐怖情人
樓下等又驚等唔到

下
你係咪比佢發現咗啲乜 定佢有乜野誤會
突然消失咁奇怪

我矛做唔見得光嘅嘢
我朋友同我講 如果佢鍾意我 我去搵佢都唔會覺我煩
係咪真的 但我冇再受傷的勇氣

佢一星期冇覆你 又block 左你
你肯定佢而家仲鍾意你？
但如果係我 我會去搵
我會好想知點解佢突然間咁

佢淨係block咗電話 whatsapp ig冇block
我都唔知佢仲鍾唔鍾意我
咁突然架咩 咩事都冇發生一日之間唔鍾意
樓下等定撳門鐘好

樓下等啦
撳門鐘可能會嚇親佢 /佢會覺得煩
你女朋友有冇情緒病？
即係一唔開心就消失一排咁？

我是絲
我好驚等唔到佢
之前佢唔開心會同我講想靜下 今次乜都冇講
我有情緒問題多啲

好奇怪 突然間消失
佢ig 有冇po story之類

有....

下....
比我應該會直接wts屌9佢

我嗰陣就係9秒9打過去
先發現畀人block 咗
之後wtsapp問佢點解咁對我
但都冇覆

佢wts最後一句係講啲咩

起身啦

真係好突然

咁遲先出現

hiiii

唉屌，停啦

停了

buddy 唔瞓？

岩岩又打機打到ot

打機點樣ot

好憎男朋友成日遲到

貓貓咁惡

呢個好好得意！

Where！！！！

你追擊手

要醒目嘅人先見到

好正

貓貓爪你

騰雞先會咁

隻豬做咩事

是踩屎

以為佢喺泥地瞓覺？

貓貓好細膽的

我比佢哋更細膽

我而家先見到多咗咁多嘅

好多

好串 wo

好多表情對付你

貓貓

點整

仲有好多

家姐

全面進場

樓豬又去左邊

樓豬

Loop

巧爽

搏打

究竟生果哥同樓主可否同一timing 相遇

懶貓

==

👀

👁_👁

等你出現

黎了

揾你

搵我做咩

搵連豬

有新龜

請佢食菜

食緊

請我食雞

冇錢了
兩隻都好大食

好好笑

大師

我今日食左燒雞

大隻了

想打死你夠唔夠抽！

唔夠你手臂粗過我

隔咁耐先覆！

屌你 唔同你講野了

依排忙呀嘛！
你夠無上水！

咁邊個大隻啲 你講

咁就我啦 哈！

全post手臂最粗係你了

變紅色鱷魚

今晚我個隻都有食

叫我？！

原來你都有！

你恰媽咪

有！

佢恰我先

支持！

你恰得人多

唔使支持 佢地照食！

五毛 又block一件 咁就曬咗一個account PR公司 分化撚

支持龜龜

識反抗㗎

搞唔掂 放假要落旺角一轉

Trytry

買蟲蟲畀佢地食

有冇人挑戰我

我嗰啲係水陸全能 鐘意食生嘢

一拳打死你

Meeee

食咩的

順便叫埋你！

走了

食完雞就對決

死未

魚仔蝦肉西瓜米飯龜糧魚糧乾蝦

唔使食雞都打贏你

拗！

好！

但我要食雞先

Weak

拗完先講

來！

幾時

而家！

認真post？

流流地 就訓

扮絲打

掛住你 面家上

牛邊個

好學的幸豬

仲要成日改名

好耐冇見

改名係樂趣

每次都要起一起底
先知你係邊個

做咩打人

依家見到了～～

我覺得我改d名都巧有樂趣

我中意刻傷作孽多啲

嬲what牙

下次改返

你最近讀書個到點

不過都係會照叫你大師
我未開學啊 不過快了

仲未開學咁好

因為遲完sem

食雞未

去了

咁好

幸姐

有啲厭世

開始要交功課

人生過得好苦

有口難言

沾米

晨

餃姐

嘩 好耐冇見
做咩有口難言

hello
一陣要返工

日日都要番㗎啦

我個ig介面story嗰到唔知點解變到勁大
睇唔慣呀

最近好多野煩

之前有一排又係變大左
勁7

想返早多啲

講黎聽下
你好似有拍拖喎

會變返㗎？

好似我咁早

要輪班呀
最早返0745

仲早過我

你返幾點

8:30

我仲早
要6點40起身

我六點半起身

你返工好遠架？

七個字車程
但係特登返去食早餐

我會訓多陣

19蚊早餐
太香了

咁平
食咩架

茶餐廳常餐

這麼平
幸福

又落狗屎

成日都落雨

🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧

浮叔

樓豬日日潛水

一齊嘈佢

樓豬呢

叫你呀

屌，個個啊Sir都鳩鳩哋

嬲乜

唔比？

唔比啊

總要在雨天 逃避某段從前

掙扎！

終於得閒少少

好唔得閒㗎 而家先食得飯

咁又點啫

你放學喎

你去瞓覺啦

好悶呀

溫書

樓豬死出黎

日日玩失蹤

仲未爆post

你哋都唔推

呢排忙
依家推下

Ok

仲未爆

突然間個心口好唔舒服
想嘔

恭喜晒

冇扑過野

2個月都冇

佢一陣睇到暈真係嘔就好笑

慘

我地一齊閃暈佢

媽咪可以臭暈佢

你就臭

我好開心

是咪想死

暈左未

未
抖多陣好返啲

你mon cls

扮

驚了？

我巧認真的

溫緊

真相了

hea緊了

懶

唔驚你

佢

真 上堂

依度好似多返啲人

成日消失

豬